問你點睇記你老母又唔撚答

我屌你老母呀